發覺好多人都比林鄭月蛾更勝任行政長官

學識，修養，智慧
管理，行政經驗
政策，政治知識
品格，處事作風

各方面都優秀過林鄭既我識唔少
可惜重要職位往往都係由不合適既人擔任

分分鐘搵個教畜做都好過佢

乜行政長官係睇依D架咩
我仲以為係睇刷鞋能力 權鬥能力 聽話程度 同埋有冇把柄係中共手

你諗下行政長官點解要叫行政長官先
邊個人做呢個位都唔會有改變

例子呢？

你唔講我都唔知添

你阿媽係男人